啱先訓醒，曼聯大炒PSG幾粒？

係咪半場0:0？全場壓迫
係咪魔性澎湃
爽唔爽呀！

100:0

爽呀！

唔洗炒都夠做

無大炒

幾球啦

炒唔到

爽牙

40比0呀

贏3:1入八強 無大炒 你訓醒未？

?

3:1
炒唔到，但8強左

冇炒到 3-3咋嘛

無機會炒 今次真係晒咗個機會

繼續訓啦樓主

出青年軍都贏呀柒頭！
祝你日日俾狗屌！百病纏身死唔撚去！
你老母係咪同隻狗性交生咗你個弱智啊？

瞓醒未呀柒頭